{
  "Pipedrive": "Pipedrive",
  "Sales CRM and pipeline management software": "銷售CRM和管道管理軟體",
  "Add Follower": "添加關注者",
  "Retrieve a Note": "檢索筆記",
  "Create Note": "創建筆記",
  "Add Labels to Person": "給人員添加標籤",
  "Add Product to Deal": "添加產品到交易",
  "Attach File": "附加文件",
  "Create Activity": "創建活動",
  "Update Activity": "更新活動",
  "Create Deal": "創建交易",
  "Update Deal": "更新交易",
  "Create Lead": "創建潛在客戶",
  "Update Lead": "更新潛在客戶",
  "Create Organization": "創建組織",
  "Update Organization": "更新組織",
  "Create Person": "創建人員",
  "Update Person": "更新人員",
  "Create Product": "創建產品",
  "Find Deals Associated With Person": "查找與人員相關的交易",
  "Find Product": "查找產品",
  "Find Products": "查找產品",
  "Find Notes": "查找筆記",
  "Retrieve a Product": "檢索產品",
  "Find Organization": "查找組織",
  "Find Person": "查找人員",
  "Find Deal": "查找交易",
  "Find Activity": "查找活動",
  "Find User": "查找用戶",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Adds a follower to a deal, person, organization or product.": "添加關注到交易、人員、組織或產品。",
  "Finds a note by ID.": "Finds a note by ID.",
  "Creates a new note.": "創建新筆記。",
  "Adds existing labels to an existing person.": "Adds existing labels to an existing person.",
  "Adds a product to a deal.": "將產品添加到交易。",
  "Uploads a file and attaches it to a deal,person,organization,activity or product.": "上傳文件並將其附加到交易、人員、組織、活動或產品。",
  "Creates a new activity.": "創建新活動。",
  "Updates an existing activity.": "更新現有活動。",
  "Creates a new deal.": "創建新的交易。",
  "Updates an existing deal.": "更新現有交易。",
  "Creates a new lead.": "創建新的潛在客戶。",
  "Updates an existing lead.": "更新現有潛在客戶。",
  "Creates a new organization.": "創建新的組織。",
  "Updates an existing organization.": "更新現有組織。",
  "Creates a new person.": "創建新的人員。",
  "Updates an existing person.": "更新現有的人員。",
  "Creates a new product.": "創建新產品。",
  "Finds multiple deals related to a specific person.": "查找與特定人員相關的多筆交易。",
  "Finds a product by name ": "Finds a product by name ",
  "Finds a product or products by name or product code.": "按名稱或產品代碼查找產品或產品。",
  "Finds notes by Deal, Lead, Person, or Organization ID.": "Finds notes by Deal, Lead, Person, or Organization ID.",
  "Finds a product by ID.": "Finds a product by ID.",
  "Finds an organization.": "查找組織。",
  "Finds a person.": "查找人員。",
  "Finds a deal by any field.": "按任意字段查找交易。",
  "Finds an activity by subject.": "按主題查找活動。",
  "Finds a user by name or email.": "Finds a user by name or email.",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 呼叫到一個特定的終點",
  "Follower": "關注者",
  "Target Object": "目標對象",
  "Target Object ID": "目標對象ID",
  "Note ID": "筆記ID",
  "Content": "內容",
  "Deal ID": "交易ID",
  "Pin note to deal?": "將筆記釘到交易？",
  "Person ID": "人員ID",
  "Pin note to person?": "將筆記釘到人員？",
  "Organization ID": "組織ID",
  "Pin note to organization?": "將筆記釘到組織？",
  "Lead ID": "潛在客戶ID",
  "Pin note to lead?": "將筆記釘到潛在客戶？",
  "Label": "標籤",
  "Product ID": "產品ID",
  "Price": "價格",
  "Quantity": "數量",
  "Discount": "折扣",
  "Discount Type": "折扣類型",
  "Comments": "評論",
  "Enable Product?": "啟用產品？",
  "Tax Method": "稅務方式",
  "Tax Percentage": "稅率百分比",
  "File": "文件",
  "File Name": "文件名",
  "Activity ID": "活動ID",
  "Subject": "主題",
  "Assign To": "分配給",
  "Activity Type": "活動類型",
  "Due Date": "截止日期",
  "Due Time": "到期時間",
  "Duration": "持續時間",
  "Mark as Done?": "標記為完成？",
  "Free or Busy": "空閒或忙碌",
  "Note": "筆記",
  "Public Description": "公開描述",
  "Title": "標題",
  "Creation Time": "創建時間",
  "Status": "狀態",
  "Stage": "階段",
  "Pipeline": "管道",
  "Owner": "所有者",
  "Probability": "概率",
  "Expected Close Date": "預期結束日期",
  "Value": "值",
  "Currency": "貨幣",
  "Visible To": "可見性",
  "Custom Fields": "自定義字段",
  "Channel": "頻道",
  "Lead Value Amount": "Lead Value Amount",
  "Lead Value Currency": "潛在客戶價值貨幣",
  "Name": "名稱",
  "Address": "地址",
  "Email": "電子郵件",
  "Phone": "電話",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Marketing Status": "營銷狀態",
  "Code": "代碼",
  "Description": "描述",
  "Unit": "單位",
  "Tax percentage": "稅率百分比",
  "Is Active ?": "活躍？",
  "Cost": "成本",
  "Overhead Cost": "间接成本",
  "Search Term": "搜索條件",
  "Field to search by": "搜索字段",
  "Field Value": "字段值",
  "Search By": "搜索方式",
  "ID": "ID",
  "Exact Match": "精確匹配",
  "Filter": "篩選條件",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時無錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時（秒）",
  "Type of object to add the follower to.": "添加粉絲的對象類型。",
  "ID of the object to add the follower to.": "添加粉絲的對象ID。",
  "You can use Find Deal action to retrieve deal ID.": "您可以使用查找交易動作來檢索交易ID。",
  "You can use Find Person action to retrieve person ID.": "您可以使用查找人員動作來檢索人員ID。",
  "You can use Find Organization action to retrieve org ID.": "您可以使用查找組織動作來檢索組織ID。",
  "You can use Find Product action to retrieve product ID.": "您可以使用查找產品動作來檢索產品ID。",
  "Please enter date in YYYY-MM-DD format.": "請輸入日期，格式為YYYY-MM-DD。",
  "Please enter time in HH:MM format.": "請輸入時間，格式為HH:MM。",
  "Please enter time in HH:MM format (e.g., \"01:30\" for 1 hour 30 minutes).": "Please enter time in HH:MM format (e.g., \"01:30\" for 1 hour 30 minutes).",
  "If a stage is chosen above, the pipeline field will be ignored.": "如果選擇了上面的階段，將忽略管道字段。",
  "Please enter currency code (e.g., \"USD\", \"EUR\").": "Please enter currency code (e.g., \"USD\", \"EUR\").",
  "The currency of the lead value (e.g., \"USD\", \"EUR\").": "The currency of the lead value (e.g., \"USD\", \"EUR\").",
  "Marketing opt-in status": "營銷選擇加入狀態",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權標頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Deal": "交易",
  "Person": "人員",
  "Organization": "組織",
  "Product": "產品",
  "Percentage": "百分比",
  "Amount": "金額",
  "Exclusive": "排他性",
  "Inclusive": "包含",
  "None": "無",
  "Free": "免費",
  "Busy": "忙碌",
  "Open": "開放",
  "Won": "贏得",
  "Lost": "丟失",
  "Deleted": "已刪除",
  "Owner & followers": "Owner & followers",
  "Entire company": "Entire company",
  "No Consent": "不授權",
  "Unsubscribed": "取消訂閱",
  "Subscribed": "已訂閱",
  "Archived": "已存檔",
  "Product Code": "產品代碼",
  "Lead": "潛在客戶",
  "Done": "完成",
  "Not Done": "未完成",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "修补",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "刪除",
  "HEAD": "頭部",
  "New Person": "新的人",
  "New Deal": "新交易",
  "New Activity": "新活動",
  "New Note": "新筆記",
  "Updated Person": "更新的人",
  "Updated Deal": "更新的交易",
  "Updated Deal Stage": "更新交易階段",
  "New Lead": "新潛在客戶",
  "New Organization": "新組織",
  "Updated Organization": "更新的組織",
  "Activity Matching Filter": "活動匹配篩選",
  "Deal Matching Filter": "交易匹配篩選",
  "Person Matching Filter": "人員匹配篩選",
  "Organization Matching Filter": "組織匹配篩選",
  "Triggers when a new person is created": "創建新人員時觸發",
  "Triggers when a new deal is created.": "創建新交易時觸發。",
  "Triggers when a new activity is added": "加入新活動時觸發",
  "Triggers when a new note is created.": "創建新筆記時觸發。",
  "Triggers when a person is updated.": "Triggers when a person is updated.",
  "Triggers when a deal is updated.": "Triggers when a deal is updated.",
  "Triggers when a deal's stage is updated.": "更新交易階段時觸發。",
  "Triggers when a new lead is created.": "創建新的潛在客戶時觸發。",
  "Triggers when a new organization is created.": "創建新組織時觸發。",
  "Triggers when an existing organization is updated.": "更新現有組織時觸發。",
  "Trigges when an activity newly matches a Pipedrive filter for the first time.": "第一次活動匹配 Pipedrive 篩選時觸發。",
  "Trigges when a deal newly matches a Pipedrive filter for the first time.": "第一次交易匹配 Pipedrive 篩選時觸發。",
  "Triggers when a person newly matches a Pipedrive filter for the first time.": "Triggers when a person newly matches a Pipedrive filter for the first time.",
  "Triggers when an organization newly matches a Pipedrive filter for the first time.": "Triggers when an organization newly matches a Pipedrive filter for the first time.",
  "Filter by": "篩選依據",
  "Field Values": "字段值",
  "Field to watch for Changes On": "監視更改的字段",
  "Stage in Pipeline": "管道中的階段",
  "Deal Status": "交易狀態",
  "All(Not Deleted)": "全部（未刪除）"
}